點解12月9號又要搞黎明行動？？？？？

因為係目前最有效增加政府管治成本既方法！

點解政府一直提止暴制亂？因為政府既存在意義就係管治社會，維持秩序。而我地要令政府跪低，藍絲民意逆轉，就係要令所有人都知道政府唔跪低，抗爭者係唔會跪低！換言之，我地必須要著眼在增加政府既管治成本，甚至增加所有民眾既「正常生活」成本(如果你認為搞到普通民眾會民意逆轉，請唔好忘記「攬炒」成功後，全個香港都係字面意義上既一齊死。你要做既係普及黃絲點解我地要搞黎明行動，係犧牲目前既秩序去換取長遠更大更繁榮既未來。)

如鄭立最新個一篇文既理念所言()：
「因此香港人應該放棄以選舉與官司為主導的民主運動, 將這兩段手段放在次要的位置, 開放其他的所有手段」，
我地衡量活動應否做既時候首先應該係活動既成效，對政府增加管治成本既大與小，其次係手足損耗既多少，最後先考慮係秩序內抗爭(如選舉，功能組別，雷動計劃等)。200萬人遊行點解林鄭可以不屑一顧，就係因為我地無增加到任何成本。點解中大理大會俾人打到圍城，遍地開花要用到真槍，就係因為呢個確實增加緊管治成本。

有好多人話「黎明行動最多令人遲番幾個鐘，影響唔到乜野」，咁樣係大錯特錯。撇除零售業多數11，12點先開工不提，絕大多數既工種無咗一個朝頭早，唔係話夜晚補番就解決到。例如船運，貨運代理商(forwarder)一般截單既時間係5，6點，好多公司就係用當日朝早去執貨點倉，即日送到forwarder手中。如果無咗個朝頭早，成批貨就有機會送唔切，所有野都delay哂。呢樣「一個delay足以死全家」既問題係各行各業都會存在，所以絕對係有效。

人係一群犯賤既生物，欺善怕惡一直係常態。
只要我地不斷增加政府同商家既管治成本，以及影響民眾既「正常」生活，好快佢地就會轉馱屌政府。反之，如果我地做一日唔做一日，反而會令佢地打壓番抗爭者，令佢地不斷支持政府以警暴制抗爭，真正民意逆轉！

同時大家亦都見到經過區選同人權法之後，部份曱甴開始驚落重少少手就俾美國制裁一世留係大陸，而大陸近排又支支地爆，成班就快變condom。呢個時候我地更加要乘勝追擊，除咗黎明行動勇武做野，和理非亦都要動搖佢地軍心。當住佢面叫佢「生生世世留係大陸食化學野」隨時仲惡過「黑警死全家」。

至於手足損傷嚴重既問題，我反而覺得係需要行動上既升級：
1. blackbloc係無和理非幫手一齊著既情況下完全無用，便衣先係正道
2. 行動必須以秒計算，RB必須要難以清理
甲、 如路面RB就可以用心理學封二放一，之前實證過會無人落地清
乙、 倒油落馬路又係好難清
丙、 塞鐵已經有好多在職手足教學，唔好再用人手塞
3.平時入黑開花，仲留得係街到基本上都係黃絲手足，曱甴大包圍拉封鎖線即刻收哂皮(如早前幾日旺角)。朝頭早周街都係人，隨時拉著件藍絲
4黎明行動做得愈多次，和理非愈容易升級。平時遊行和理非奉旨唔帶gear唔帶火魔法，見到曱甴就向後走。黎明行動唔係對住班廢老蝦細路都唔企出黎阿嘛？仲記唔記得當年九龍灣呢張宣傳？

如果你認同黎明行動既目標係低損傷下確實地增加社會管治成本，我地就應該繼續搞落去

齊來做文宣！大家已經抖夠啦

九區群組
@TPonstrike1209 大埔
@STonstrike1209 沙田
@TMonstrike1209 屯門
@KTonstrike1209 觀塘
@WConstrike1209 灣仔
@TWonstrike1209 荃灣
@SSPonstrike1209 深水埗
@WTSonstrike1209 黃大仙
@YTMonstrike1209 油尖旺

推

PUSH

Yes

等緊leon好耐

係

因為媽媽叫唔好搞

多謝樓主 呢個勁詳細
推

黎明行動唔係重點
多啲人主動罷工先係最重要
與其傾黎明做啲乜
不如呼籲下多啲人主動罷工先啦

做乜撚又開group 之前黎明行動個堆仲唔夠？

仲有，港島東冇? 太古個班手足係condom?

準備好少少先開Post得唔得

(12.9) 我想講 黎明行動 需要調整 唔係唔搞好過

(警號) 抗爭樽頸 民調開始轉向政府一方

why not both

頻道：
公海：

有個印尼手足無經審訊就畀入境禁左成個月，無人講！

[長期置頂]1209三罷x黎明升級 行動方向建議

睇睇呢個 幫你推

請多D人一齊 真係好多廢老會打手足

要人主動罷工=等運到
除非關自己事，唔係好多人都唔會自願去罷
平心而論，黎明行動只係代號，做乜同點搞都由手足決定
我個人觀察左咁耐 (運動差唔多半年)，好多青年至中年一輩都唔介意被阻返工，當然我無方法直接證明，信既就信，唔信都無計。
(歡迎任屌，以上個人觀點，點都唔割!!)

利申：文宣手足之一
大型連鎖公司IT人之一

兄弟爬山 各自努力
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

有一種論調，會令抗爭步向滅亡

唔係等運到
呼籲下身邊同事 屋企人 用對話形式引入罷工呢個話題
加埋周街貼文宣
咁就有可能多啲人主動罷
淨係係連登講係冇用

Leon comes, have to liberate this Hong Kong

得罪講句，唔好話民意
連肯幫手塞鐵嘅人都越嚟越少，咁你都知黎明行動繼續搞係成功定失敗啦

勝利forumla贏頭幾次都OK, keep住做對家已經識防
再繼續做根本同和理飛一樣變死路一條

低損傷下確實地增加社會管治成本

其實如果搞番1111 1112個規模就得
後幾日我人少係因為太耐姐 同埋中大
而家隔咗成個月 又係‘死線’
夠宣傳實搞到
P牌仔推唔到 希望大家幫手

支持

拉

係，一係人夠多一早就停哂鐵，停哂路。而唔係得幾丁友攪到唔拖唔水，好夾硬咁塞。
鐵又停唔哂，個個站停下咁，路又塞唔哂，巴士行下停下咁就最失敗。呢啲真係最乞人憎，普通淺黃都未必頂得順

Lm

推呀

嗰陣宣傳咗成個月
依家根本唔夠宣傳，連登都炒唔起
問心會有幾多人罷工

何況依家好多人對堵路已經好煩厭
轉方式啦

Um今次連住個民陣遊行
現場宣傳應該都得嘅
堵路無計 要被罷 停擺一定要做

D警狗朝朝企龍翔道食風都幾撚正

好認真講,真係唔介意,但深夜真係好少人,我唔擔心過乜野民意
我只擔心夜間少人無掩護其實出去既人好危險

你係咪戇鳩
所謂擺工9成就係請假
可以即日請？

所撚謂被擺工係對政府0傷害但不斷令哩邊既支持者反感
請問你做嚟為乜撚野

死MK
黎你老母

絕對支持

何況依家好多人對堵路已經好煩厭

請用數據表示

推 黎明行動一定要搞返起

上次民調回撚哂啦
你有乜數據啲人唔討厭堵路呀

唔好自欺欺人

問題係你做唔到低成本呢個目標

認同set死線有必要 但係行動升級點解只限於罷工
講咗好耐罷工成本好大 好多行業工會先啱啱起步 未成形 好難號召到好多人
升級可以係工業區和你lunch 18區裝修 迫商場閂門 都可以影響經濟
我視大罷工為雙面刃 需做好最大準備 盡量減少對我方傷害 先好實行

qpushhhhh

你哋知唔知呢兩日開始條街又多返狗喺度揚嚟揚去？

上面條友5毛嚟乜9都反 起來底先見到屌又係佢 美國反感未？

我支持狙擊tvb、和理展喎
我喺連登狙擊5毛時你accoubt都未撚開
P牌都未甩學人屈毛

黎明行動再玩只係狼來了
令真罷工個陣少咗人參與
同埋所謂被罷工只會令人遲到
同埋令港豬瞬間染藍變敵人

百害而無一利

支持

文宣好靚

寫得好好 我會幫你推上熱門

民調支持度跌成5-10%阿
黑警支持度彈返上721前後嘅水平

咁夠唔夠阿?黎明行動撚真係好撚鬼
每日至少一po帶風向叫人堵路
明明大家都有共識係七傷拳要封印

tui

收皮啦民意撚

今時今日仲拿住失民心黎打飛機

Agger,行動升級可以係快閃搞政府建築
點解又搵普通市民開刀?嫌民調跌得未夠金?

黎明同三罷有分別

反黎反去其實都係得個幾個人
尊重下主流意願啦
無一個行動係可以得到100%手足既支持

一到12點打手3毛蟼即刻現身

收皮啦,屌人民意撚個d人最撚鬼
冇民意你抗爭條撚咩?

Push

最大隻三毛咪就係你囉

單機啦你柒頭皮

民調支持度同堵路有咩實質關係？你唔好話天氣轉凍所以多咗人支持黑警？
屌你識唔識點睇民調架

推推

唔撚洗理佢呢D三毛民意撚

咁講黑警支持度跌都唔關721事純粹個陣夏天天氣熱d人躁底咗姐
咪自欺欺人啦

一到深夜黎明行動撚又出動

犧牲大又唔講，要轉型啦

點解會無人推呢個

不過有樣野要講係港豬提早返工所以冇遲到

基本上係5毛/惡政府先唔理民意

我哋唔好學佢哋

要諗計點樣轉型

對差佬既反感度全面下滑

當然點解讀可以有得講
不過民調時段除咗堵路仲有咩活動傷民氣
你覺得市民會成個星期每日兩三小時番工番學，甚至喺外面過夜，會冇反感？

我講多次，咪撚自欺欺人

Agree

三罷要自願，咪再騎劫啦

黎明行動成效大好多

屌真係估唔到有一日要上連登教人睇民調

民調有無寫點解主要訴求全線下滑？無
佢可以係藍絲醒目咗學識咗要做問卷，可以係贏咗區選有人覺得收工，可以係10月周同學死咗大家嬲到仆街，11月善忘

幾百個unknown factors係背後你隨便抽一個出嚟就當係main factor，你到底識唔識睇民調結果架？

黎你老豆，訓多陣好過，𨍭型啦

民調有無寫點解主要訴求全線下滑？無
佢可以係藍絲醒目咗學識咗要做問卷，可以係贏咗區選有人覺得收工，可以係10月周同學死咗大家嬲到仆街，11月善忘

幾百個unknown factors係背後你隨便抽一個出嚟就當係main factor，你到底識唔識睇民調結果架？

係,佢地特性就係一見到異見即屌
但完全冇內容同建設性,容不下任何討論
越高成本嘅野就越大力叫人做
仲要次次深夜先出動

我覺得區選選完大家道氣散哂添，係咪而家唔選功能組別啊？

一星期代價一千個手足

然後政府當你冇到

不如諗下計仔先啦

唔好技窮啦

等緊你俾轉型意見啊，快手啦
我就見到班差佬行哂咇啦，林鄭面色又好咗，中銀分行敢拆圍牆
你轉咩型講嚟聽下

所以黎明行動唔好再用肉體擋咁傻豬豬

功能組別至少可以講個位有咩用
多咗幾個位至少唔會有害處

堵路塞鐵搞到好多自己人就一定
請問傷害咗政府啲乜？
你覺得政府會怕？
政府之前暗中做野搞到塞勁啲添啦

自欺欺人到你呢個程度真係極緻

抖咗咁耐，你哋甘心咩

識睇民調未啊

你叫D港豬罷工？？

笑撚死人咩

幫你推

唔係放負
真心覺得再搞黎明行動難度極高
除非有大量和理非願意主動罷工出黎幫手頂唔同崗位
1111前夕爆左單周同學離世消息
多區日頭有開花 夜晚旺角手足接力 又有不反追思會
唔多唔少扯起一部分警力
當時仲有大學做基地要塞補給比一班重覆出動既手足
變相必然堵死中西區紅隧九龍塘吐露港
但同時每日都捉近200手足
相當於一次周末既被捕數字
我唔擔心搞太密會失民意
反而擔心好快拉過萬真正會落場既兄弟
場運動就真係會散
我覺得12月多大時大節應該儲氣盡地搞一鋪聖誕除夕新年
平時無紅日既月份再搞三罷令大家都多日混亂紅日
要記住場運動已經快半年
一次半次唔會令政府跪低
佢地最怕係搞足一兩年死唔斷尾完唔撚到就真正蕭條攪炒

夾硬搞黎明咪即係鬼

所以咪話全程就係你覺得政府唔會怕
咁中大理大打條撚毛？
前面先有位手足講完大把和理非都唔覺得係問題，你就係咁針住話有民意問題
我叫你俾數據你又是但俾
你整份1千人既問卷俾我都無咁嬲，定係要我幫你整問卷啊

屌你洗唔洗明顯到咁
仲叫人守理大,真係至醒係你

已家d文宣好低質 冇乜成效都要整張圖推手足出來死
特別係個d手拖手人鏈企係到食西北風活動
全部都係鬼文宣!

柒婆根本燒唔到埋身就唔理

堵路 佢唔撚care
只會將民憤推返去我地

禮賓府一次示威都冇
我都唔撚理啦

推 和理非-》升級-〉勇武

上面貼咗又唔撚睇

黎明來到

推推推推推推推

各位手足小心

無唔搞既理由

1111 前仲有周同學事件

咁形容：
1. 中大理大之後全港都做咗休息撚，popo都做埋休息撚，道氣散咗啲
2. 區選大勝，總會有人袋住先，唔好搞咁多嘢，係平靜咗

但1201思穎妹妹做得好嘅地方係如遊行名「毋忘初心」
（自己早喺1124中午已經出post要人搞）
五大訴求依然未有，仲要1201和平遊行都送TG

我相信經過1201之後訴求同抗爭會回升
而且，冇人知批咗紙之後嘅1208會發生咩事

出多D 街落多D 區了解民情啦

你唔預告邊有人

其實好撚離譜,周同學事件加埋暴大理大
黑警支持度都可以升5-10%
證明黎明行動破壞力係超驚人
亦係點解連登一停ddos五毛大軍就全力吹風

但當然,火魔裝修同叔一燒之類事件都有影響

又係呢啲吹黎明行動嘅撚屌 黎明多幾次好快民意變 5 5

點都推左先

阻人返工極度乞人憎 一直係民意大出血位

12月係消費旺季 要㰖炒一定係針對D 大時大節去入手

諗返係咪當時8月塞鐵同一班人

黎明行動可以但手足們記得真係be water唔好同班狗硬碰 睇好水set好rb就走 班狗要清由佢清 隔一陣再set 上次1111咁撚樣開真槍之後佢地無野做唔出 唔想重演

根本唔面對現實 冇人想罷工呀 人手一支火最實際

8號死線 9號升級
12.8 維園
12.9黎明行動開始x三罷
聖誕快樂

推行動post啦好嘛

吓吓都condom
同核彈有咩分別ching

我全公司好多人都知有工會罷工 亦有加入不同TG去關注事件
但係真正肯加入自願罷工佢地都唔會咁做 (公司黃到爆..)
但好支持被罷，只要一開始無車返已經個個都自願返屋企
當然可能係個別例子
11月13日，算係最勁既一日，呢日我全公司差唔多得10% 人返左
而我當日係黨鐵上，好多人返唔到工係有嘈，但係怪政府既人係好多
怪政府乜都唔做，搞到有班人出來 (似藍絲既中年人)
最後講多句，作為大公司既人都收到唔少風，黎明行動係對政府部門運作有影響 (唔少客都係接政府Project來做)
當然無證據唔信都無問題，歡迎繼續討論。

主流民意唔通就係止暴制亂

睇到我 一個建設性嘅comment都冇
仲以為我諗歪咗

香港人每逢有颱風襲港
都會祈求一覺訓醒會見到係8號風球
如果天文台唔掛8號，即時屌鬼天文台，又李氏力場

但講到罷工，甚至乎係被罷工就no lah

港豬

再搞塞鐵就等於要民意逆轉，你地究竟有冇睇民調?

明明1111嗰幾日啲人都冇反彈
成班友仔喺度話民意逆轉 返少一兩日工就逆轉
你諗吓黎明行動個傷害有幾大

source?

最近嗰個民調，全部下跌，根本係淺黃都唔受被罷工，區選其實得未夠6成票，再咁玩落去即係推左民意比政府同黑警。

做埋呢啲無意義既野 又對唔準政權 只會令普遍市民麻煩

而家同塞鐵有咩分別？d人都係返工或home office ，根本唔係罷工

睇你老母咩 死五毛

阿蛇你老婆俾狗屌緊啊

你就係阿蛇唔岩聽就阿蛇

係，企係架車度幾個鐘郁都唔郁，就算淺黃都未必頂得順

屌你老母咩？我地唔洗睇民調都講得出

想輸就繼續，無民意，有咩可以同政府鬥

明明呢幾日廣告界罷工係好好示範，就係要話無人做嘢

push

甴近平

唔好咁講 民意係重要既
所以我先話真係要搞既話 呢幾日叫多啲人主動罷先
唔好太focus係黎明行動到住

Agger

其實我覺得可以搞但係要轉型下

6月講到而家都係呢句野
當初做左民意撚連立法會個幾塊玻璃都唔會爆
又點會有今時今日
高級少少啦

推撚爆佢 一定要繼續搞

仲未嬴架手足們, 加油加油

收皮啦你 就係因為你呢啲休息撚 搞到依家兩頭唔到岸咁

推推推

唔搞中環依啲商業區有用咩？

pish

Pish

個種固執同霸度同出一轍

要有幾天真先覺得個二百萬人肯罷工
再叫得出個二百萬人上街都成問題

有二萬人肯罷工簡直係奇蹟
二萬人vs幾百萬勞動人口 作用=0

所以罷工係未有工會之前都係唔使諗

講咁多無用 你肯出黎咪多你一個

我只擔心唔夠人搞 確保有一萬人我一定去

話阻人返工：
得返唔到工就手停口停既人先會反對
身邊大把office友嗰個星期返得一日不知幾爽

黎明行動唔係要阻住人返工
係證明示威者有能力影響社會癱瘓社會
呢個就係我哋既籌碼

真心想贏既人又點會阻止其他手足去爭取籌碼？

失敗原因：

同所有行動嘅失敗原因一樣 越來越少人
根本肯出嚟嘅人來來去去都係同一班 佢哋都會攰 又無人接力
與其喺度屌黎明行動 不如叫醒班淺黃幫下手 唔好再做冷氣軍師

推

琴日又有人大吹唔好搞，成班又上曬頭咁屌鳩反對唔搞嘅聲音，班傻撚嘅風向真係易帶

黎明行動效益幾大係睇參與人數
最多人參與嗰兩日效益係極高
巴士全線停駛見過未？ 大學直接停sem見過未？
打工仔一個星期返得一兩日見過未？

係唔係民鬥民根本唔重要 呢啲所謂嘅市民對局勢唔會有實質影響 要站邊嘅一早站晒邊

雖然唔想咁講 但的確社會越亂對我地越有優勢 越大機會攬炒

[後續] 呼籲立即煞停黎明行動 立即作出檢討 擾民而且對政權無效果 樹敵更多 制止學生被撚係被狗咬 同時召喚連仔

癡撚線，咁撚多正評

有d區真係可能得幾十甚至十幾人，仲要凌晨時間，街上面一個人都無，又無記者，真心極危險

推
推
推

根本一撚樣

所以我會話係塞鐵而唔係罷工

民意不是用來遷就的
而是用來控制的

罷工先係重點

你就收皮 你行動無民意支持同依家林鄭有咩分別

岩呀，你而家咪幫緊政府手控制民意

無民意，林鄭當打左仔暴動咁打你呀傻仔

呢度會好多人應你
Why not both
Why not all

認真問
主流意願係點睇？
連登不是主流啦

利申，我會罷，唔好屌我
真心想問

塞鐵政府係到偷笑，罷工就真係傷到政府

民調算9數
黎到依一刻都仲怕失民意？

其實人少真係一個concern
人多未必安全
但人少就一定危險

求大家唔好自私
罷工啦！

去睇民調，黎明行動之後五大訴求支持率係跌左五至十%
然後呢到D人叫唔洗理民意

最怕係港豬進化
更早出門口 人又唔夠多塞唔到

不過我個人睇法
搞得抗爭仲理乜鬼野民意

運動一升級 就預左會失
失民意事小 運動要有效果先得
又失民意又冇效果先on9

AGGER

反正都長期戰
唔使急, 急都急唔黎

你知唔知每次出黎
都好撚驚冇人 唔夠人真係送死
1114已經係一個例子
1111好好 但第四日人少左好多...

此文有理

個人意見係黎明行動唔使搞到咁急
就咁星期六日出黎示威都已經夠做

呢個政府太奸, 奸到失去人性
唔好以為迫人被罷工會令到政府聽人講野
除非罷到停機場/停股市
唔係比唔到壓力比港共

雖然咁講好左膠
反正都變左長期戰/永續示威
唔使下下ALL IN 搏盡無悔概款

真行動派要睇tg group
連登我當文宣平台

pp

咪撚理條on9啦ching
著名死左膠嚟
block就啱

等左幾撚耐？
公會有二十萬人未？

p

p push

撞

講到口臭，罷工係要員工真心罷先有用
你所謂黎明行動將香港人「被罷工」只係笑話
坦白講，你搞裝修全港所有街舖，用經濟攬炒可能仲有用

絕對認同 今次popo唔放軟手腳
放幾隻狗係地鐵站入面 仲點塞

無各間大學守係主幹道 點玩 唔妹再浪漫主義啦
諗清楚先好做

塞佢老母

psh

黎明行動終於返黎！

推！

反共

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 雞姦 強姦 輪姦 因姦成孕 圍攻大學

推爆佢

This has to be tui

又黎全港被三罷

差啲以為你又係屌黎明 諗住入嚟屌你

唔好呃自己啦，你唔係過左半年都以為會有主動大罷工呀
有就一早有

要有野唔同 要更新

P推！！

「黎明行動既目標係低損傷下確實地增加社會管治成本」

黎明咪經濟攬炒囉，你有無睇上面delay 死全家對企業影響幾大

deadline

部份人成日想「被罷工」其實冇意思

唔想見到前線手足俾狗和藍屍咬

推呀！

新增將軍澳，十區開花

推左先 同意

藍絲而家仲係同之前一樣
殺人放火金腰帶

我知係唔好聽，
呢一刻其實已經唔work，班藍港豬唔會好似之前咁順灘。預計到會有更多類似上水掉石死人果類民鬥，警察扮演好人角色，政府戰而勝。

想講，其實香港人(包括果200百萬)其實係口頭支持同和理非，如果觸碰到個人利益就會轉軚。
好多人話民意歸邊，但民意其實係會變，到一刻果班人覺得場運動令自己利益真正受影響，佢地就會變返順民，甚至企係對面。

再者，真係有緊急服務呢但擔心，例如我深黄同事老婆呢期就黎生，都會好擔心有冇車去到醫院，老人家更加唔洗講。

所以，part time星期六日發夢看似好膠，其實好work。
因為發夢嘅時候影響民生呢層顧慮可以俾返政府，亦都可以令覺悟冇咁大嘅手足有機會參與發夢。

唔想再有手捉被捕

推，成班話停，失民意？選都選撚完人權法都過埋，重有乜民意失呀屌你老母

話咩同林鄭一樣，而家林鄭輸咗，我哋贏咗咩？屌你老母

當日成功係因為周同學件事加埋西灣河開鎗

任何野都要睇時機

有關黎明行動 想講少少野

(12.9) 我想講 黎明行動 需要調整 唔係唔搞好過

我屌你老母 sir 又累中學生俾人拉
突發！！！土瓜灣有2個手足被補！

（苦勸）真係唔好再搞所謂嘅黎明行動啦

民意唔重要，係多區手足都單打獨鬥易送頭，唔好當藍絲、黑警係流

死傷既唔係樓主 下巴輕輕

此post已完， 叫人唔好搞嗰啲根本冇出過黎

你唔做黎明行動又點會有西灣河開鎗

好多人話民意歸邊，但民意其實係會變，到一刻果班人覺得場運動令自己利益真正受影響，佢地就會變返順民，甚至企係對面。

屌你老母咁就全部死哂佢啦，成班港豬以為好似日本學運咁可以輸完剩係死個班學生？死全家啊而家係集中營阿講緊

P牌仔唔夠人講就起底以為執到核彈
屌你老母po啲唔po啲po埋我6月個啲出嚟啦6月你仲係到食緊奶咋

屌你老母睇下幅地圖禮賓府俾人夾點走啦，無得走啊

單打獨鬥咪就係班冷氣仆街唔落嚟幫手囉屌你老母寧願番工都唔嚟黎明行動仲好意思拎民意嚟講

重申
12月4號無吹過雞黎明行動
12月4號無吹過雞黎明行動
12月4號無吹過雞黎明行動

不要再將有手足被捕既事件直接無限放大化否定黎明行動
你地咁樣同唔識思考既藍屍淨係人云亦云比人帶風向有咩分別

1111 1112 其實出嚟做野人都唔多
仲FF 再多啲人做，啲狗2部EU 加便衣捕手足己經個個雞飛狗走